其實iphone12 pro max多唔多人想買？

11pro max用家會唔會繼續買max?

定係轉pro好啲？

我買，1萬都唔洗太抵

土豪金

諗近咩色 同128定256好 巴打們點睇
佢隻藍好似衰過普通版隻藍 定還是買番黑色穩啲?
128定256好
點揀呀

利伸:用近8Plus 64GB而家永遠得番5-6gb係電話

Why not both

返去華強改一改即變512

用緊11洗撚換咩
錢多冇地方洗另計

想問下11PRO同12PRO個3個鏡頭係咪一1模一樣?

會唔會改完個MON呀鏡頭呀都比人換走埋

自己裝返個nas 即刻解決晒

藍色
不過今次pass

有錢梗係年年換啦

準備入手pro max

好似貴過直接買256

另一半會由xs max轉12 pro max

226gram 好重望見不開胃

打算買12pro max. 512 gb + apple care + 2tb icloud
而家煩緊咩色既原網套好，同埋都打算買埋個磁叉。

買完係連登講野都可以大聲啲～

本身想12pro，點知舊電仲廢過11pro

姐係焗住買pro max

liDAR 可唔可能用黎估距離 度尺

放唔放機
想要 xs max

撐警藍都唔差

唔洗諗 只買最貴
顏色一定買新色
就係咁簡單